微辣呢條片睇到喊

屌你老母 送你老母呀

btw 最後抄火影

平日D片鳩下鳩下得個笑字，今次呢條高質

究竟點先可以完全係我生命入面消失
唔好成日突然某一晚就出現

sorry囉
你估我好想撞到你咩